如果大家有錢會揀外國讀書定係留係香港讀

假設大家成績一般
去=正評
不去=負評

Pust

有錢就梗係揀唔撚讀啦

投你老母票

弱智先hk 讀
無錢都要借錢去外國讀
眼界爭好遠

你老豆老母都有死嘅一日

讀書可以為興趣既

如果想識多啲試多啲睇多啲就去外國
想安穩平淡啲就係香港讀

利申 外國讀

Push

你都on9

個個回流香港咪又係做狗 有乜撚野分別 仲要比多成球野 on9先去讀

都要睇下有錢到咩程度

所以？

有錢洗撚讀書咩
日日去蒲啦緊係

香港
因為去外國讀書個筆錢，拎去讀書，好浪費。

用外國讀書筆錢留黎買樓仲好

去外國讀，然後搵方法留底落地生根。

利申：試過

梗係外國讀

利申：溫哥華撚，黎緊凖備入籍

連登仔：只要唔係Oxbridge Ivy League 其他全部都係野雞
讀唔成書先去
尤其澳洲撚

利申：Local 準備去澳洲讀master

的確

的確，澳洲